毒撚秒回

我了

好

我雪 愛了

我讀 愛了

我小7 愛了

我uc愛了

到掛仔 點名

我掛 愛了

我驚會點到1001先完

屌

真 即刻爆鋪

你出曬名

我笑死

我on9仔

我都係想吹下水姐

咪笑😳

出名多女

佢唔會點的

咁即刻爆鋪我仲點吹

😳唔笑囉

走仙

所以咪話佢唔會

唷

好啦🥺

係咪走

唔係叫你

唔會改變到事實

愛了

留

🥺又點

乖

閱

可以投降？？？

👌🏻🙏🏻

眾所鳩知了

收返埋

投降人生還是要過的喔親

唔收了

係。唉

謝了

覆水？

與其唉不如積極面對喔親

任誰關心 仍未可把你代替

不謝

諗多陣野先面對

我馬上收皮

好啦

可以

咁又唔好
聽落有感姐

係
突然想食甜水

55

我唔開心

請你

我都想

44+11

約未

請埋

LM

快啦

22+33

Hi

氹返🤔🥺

荷包叫緊春

痾緊

我太忙唔記得咗 梳梳

屙乜

慣啦

55 + ( 22 + 33 ) - ( 22 + 33 )

Sjfeoekngnrlwoedllfdnenwkksownfng

甜水😳

你做約嗰個好無？

氹唔刀咩？

Er.....

擺咗錢入去了

無中生有大法

笑乜

我已經食緊野

唔知

咁易咩

唔叫😭

咁快食得嘢咩

咁落力啲

屎水同甜水唔識分？

有錢咪易

但我唔知你想約邊個

食開屎唔知

有啲臭

佢有錢人

比人餵開屎

屈機 有人餵

你已經係

咪你個世界

餵屎不了

人望高處

但你食

不笑了

有人冇人

屌 笑死

條頸會攰

🥺

仲要肯食 唉

我沒

係咪想搵我

是我在製造眼淚居然想救世
於心有愧 原來隨便錯手可毁了人一世

你傲嬌

上次的 一樣

毛人

流馬尿了

輕鬆啦

好似係

屈機 有人可以比你毁

我唔記得了。。。

開心了

鐘意人無計

羨

咩色的

冇開刀 就咁剝

邏輯鬼才 樓豬屈機

港珍的

不太

唔係都要隔幾個鐘咁？
不過你食緊嘢就得啦
唔洗驚餓親

我講你知

牙海個比喻好屈機

無色

你自爆

快講

一樣的

係... 數學入面我好鐘意無中生有
好撚諷刺

有我

但我應該無講錯

咁透

其實係...

Pm

搞基

pmed

有色就嚇撚死我了

屌到條女未

我食蒸水蛋咋喎⋯
本身諗住剝牙前食

我不嬲

都要你聰明先見到

見都未見到

不

現實入面你都係啦 講乜姐
你成日都諷刺架喎

真 講得岩

我最愛屌
有冇落豬肉

佢冇特別講我又見唔痛就食左⋯

真

唉 講經

係...屌

我呢

你開心我也開心

No such account

唔緊要 你唔痛食到咪得

隨心未

冇啊 諗住做早餐加左蕃茄架

Sorry誤會咗

被認同了

咁撚健康

有啲羨慕你

真係逼人串你

想展開激情對話

勁

紅色

同我看海未

找不到

兩個一齊run?

呢個時候要主動搵佢

開左蛋

冇乜feel

梳😂🙏🏻

sorry唔緊要

你唔洗sorry

早餐係清淡啲
同埋減緊肥

唔想再見紅液體了

你唔找咋

咁夠啦
食飽未

加左奶

可但天很暗

牙海講野好有道理
最中意支持講野有邏輯嘅人

想整西多

減乜鬼

耐無見

紅眼睛幽幽的看著這孤城

唔餓
剝前食左乳酪加奇亞籽

我講開

落雨唔撚想出
但落雨海 實冇人

你忙

唔好

第一次聽

讀寶

浮華盛世做分手佈景

好健康

西多肥

唔好出 陣間比風吹走

去天宇海 大把人

傳說中

肥未要減

我成日講

隨心啦 唔想出你出到去都唔爽

我有空 晚晚約你打機 晚晚都雙剔我

柳mock左牙？

你唔會同我講嘢

好食

好味的

一個人都望唔到

我肥

會

咩嚟

龍捲風都吹我唔郁

佢係咁

減唔減都係咁 唉

咁點解唔買埋比我食

必廚

係早知剝哂2隻

抄我

你大把妹子啦

佢唔會

不了

有沒流口水

係咩

依家唔係講緊？

但我望到你

比海捲走

要努力

愛情走的太快就像龍捲風

我唔準你咁話佢

我帶你走

整比你食

讀讀 已讀（不讀） 訓吾著 sleepy 四個寶貝

你行出嚟啦 我睇你唔到啊

講呢d

你冇

而家先講

琴日個牙醫先提我下個月mock

上黎搵人今晚玩狼人

Tg牙？

李詩韻像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引

我擋唔到幾多架咋

岩岩都有

only u

咁開心

這次季候風 吹得格外兇

想
咁就可逃避

佢睇唔到

唔係

王菲

冇

藥效過左？

可否不要走

好哇

你自由啦！

行緊 比啲時間

正嘢

哈哈

最中意等待

諗緊下係星期剝
但點解你牙醫咁早提你

償還過 才如願

幾時吹完

嘻嘻 仲唔比我發現到你講大話

比自己睇

過左 冇痛

咁就好

咁有耐性 欣賞你

我都想知

唔好咁大聲

我耐性之鬼

比我想像中無痛

唔了

幾時放晴 我想影相

。

有冇唱天水圍驚驚定驚！

快了

反應唔切
印象中細個剝牙好痛

仲係好大霧
所有回憶都是潮濕的

應該就快可以

仲有排落

有啲嘢係避無可避

好撚大雨

琴日見到佢

我嗰邊仲未有

無雨加1

撞到佢？

無雨2

樓上

睇牙啊

終於

想洗牙

恭喜你

3

準備放晴天娃娃出嚟

真 你落我就落 你無我就無

有排都未有得洗

點解嘅

你又住附近？

我住牙讀樓上

咁咪即係我樓上

????

落雨收衫啦

Are u ok?

洗一年都洗幾次

唔講啦

收到曬

係嗎

雨停了 思念未停

你講到唔想見咁喎

好驚

唔好見囉咁

冇得揀

你有 放飛機

對 終有一日都要面對

叻

Same

唔見我

遮你

甜能到

無收添

有落雨嗎

冇 想返教會 但驚見到佢
硬食

問自己

我神秘得很

知

梳完未😀🙏🏻

多謝你支持我

依家又好天頂 變化大到

剝智慧齒？

唔想的

唔識覆你🙏🏻

仲要挖幾多個窿比自己踩😀

加油未

我心情好亂

未能幫你🙏🏻 自顧不暇

?

唉 原來幾年無見 個個都發展得咁好

得我一個on99搵萬中

叫佢點名 點大家名

我現時不支援談心服務🙏🏻

想緊

抱

黎玩狼人放鬆下 good good

好苦

真係唔識講

快 急不及待想玩玩了

我同佢一齊住

早晨

咪抄啦

Jo

我成日去食早餐架wor

咁早醒

琴晚勁on99。。。。
跟住又發夢 今次發夢係麻雀

咁興奮

發夢見到牙雀？

打個d麻雀
發夢7–11有得買卡通麻雀

咪呃 岩岩去食早餐個陣見唔到你

屌我都以為係。。。

想買光時版

我返工啊

屌 我都係

咁今晚過來搵你囉

有啲尷

要啦

早

唔尷囉

買

屌 又一個同我地一樣嘅人

On9jai

3個on9仔。。

On9

唔知邊到有

笑

三五成群。。。

會唔會嗰啲網店有

有冇激光脫毛可以脫鬚

自己剃啦

女人嗰啲就得

煩撚到爆搞咗3個字

屌 還可以啦

頂
冇鬚我型𠹌佐好多

真 我地都係柒頭

你2個我就唔知啦
我就肯定係嘅

唔得唔得要正視個問題

唔型唔緊要
有女就夠啦

驚比人呃

都知你型 死偽毒

小心啲

都係好多嗰啲Ig shop呃9人

俾我發現你留鬚

我真毒+柒
掛仔係型仔多女

Bb

唔得

啪斷左隻叉，𠝹撚爆左隻手指

黑仔到呢

上黎就見到你話自己毒

唔型佢點會有咁多女搵都敢留Tg

bb😖

呵返

用手食啦damn

你話住佢樓上 我話同佢一齊住 邊有抄

你話呢

心心

屌 偽毒

掛仔係型嘅

我係#315...🙏

攬到實

我已經出咗門 你當然見唔到我

咪再貓頭鷹我

都知啦 我地收皮先

真 可恥

你自己講的

出街街了（單機

過兩日出

我哋呢啲七頭都收下皮先

幫你吮返乾淨佢路b

唔好🥺

噢
係咪第個女仔都叫讀你搞錯咗
呢個讀 我同佢一齊住咗好耐了

j die me

內外型外向撚

你用電動？

謝了就快被掏空

好驚中伏比人笑

別je

無圖你講乜都得

我都好攰
食咗嘢未

係 我認

我應該冇搞錯

煩完未

我哋唔會笑你

你係

知你多

我要我個讀

楚先係

吃了喇
你呢

Okay 叻仔

係

未食

Search 金城武

形容下你個讀係點

起身先飲水 抖陣再食野

金城武都有眼耳口鼻 你都有

梨想典

冇錯

系拉

依家唔敢照鏡

乖的

佢唔會咁樣做

咁真係有啲難搞
雖然我都係

佢係個100分嘅人

聽講佢唔係

好sweet

是的

感動

知了

殺無赦

咁去vv

吳彥祖

好有愛
如果打雞會侵埋我會更加開心

點解我視力咁廢仲咁鍾意玩啲視力遊戲

下 呢個讀唔係100分的
因為人無完美 呢個讀99分但我都一樣咁愛佢的
你真係搞錯了

（摸頭仔

你指你？

咪玩啦 講緊掛

今晚lor

真咩

佢同啲靚仔一樣有眼耳口鼻
咁我相信你都有 所以依佢邏輯
你都靚仔

好攰好攰欖欖

幫你按下膊頭仔 按下頭仔 攬下你

收皮 6000likes

佢就係咁完美

從來沒我份

收皮 我好撚內向+摺

放啲放

屌 見過最型嘅人

洗牙非必要服務 風險好高

叻仔

而家冇呀

點解？

都無我份 無人同我打機

攬攬b

返緊去搵佢出嚟

係啊

原諒自己 原諒自己 見怪不怪 若然要怪只怪未能
雪你吃你變作你

肺炎呀嘛

99分嘅讀

我想同你打👉👈

收工啦？

佢哋講嗰個應該唔係我

又呃禾 轉咗紅字成日比人呃

多謝你等我帶埋表妹過嚟俾你攬住佢

唔通你係101分嘅讀

Today is very sunny

秒殺ed

琴晚玩嗰陣你都唔應

雞b

可以過嚟整月亮或者床呀等緊你

想整月亮原來我有貝殼床張卡

我沒有十分

我知個陣已經即刻應。。

我唔知你講咩喎

我講真

我依家去緊整貝殼拱門

遲咗少少

手足

如果你已經不能控制 每天想我一次

十幾分鐘姐

ok

見我好過啦

呢度係玩爭櫈仔遊戲

已經好高分
我負分

冇想過

搭緊車去觀塘海濱

又話厭

唔係話kt睇太多咩

讀🥺

從來唔會夠人爭

成日都爭唔到

我好似有櫈同燈 你需唔需要

佢得個講字

冇負分架

成日比人杯

搵唔到其他地方

我成日都見到你爭到

看海好kt太遠

懶了

幫你揼骨

扮晒野啦你

大角嘴海旁

我聽海哭

需要

幾時

遠了

快啲返

有架 你未試過姐

屯門碼頭等緊你

幾時去大埔海濱

就返到了

遠撚到...

鬼叫我哋係毒撚咩

認真

諗下諗下去大埔海濱都ok

幾時有絲打s同我玩

我諗冇呢個福氣了

你咁撚近

你唔係

可以啦跟住我幫返你

我睇吓夠唔夠材料 整埋拎比你

順便坐船出去

多謝牙讀

上個禮拜

係囉係囉一定係

好開心
整月亮要帶星星碎片你有冇

其實都幾遠 去到大埔仲要轉車+行

睇唔睇河

得一粒大星星

我已經準備好

仲有冇黃色嗰啲

Sorry我係講我

唔睇垃圾河

得我一個碼頭落

咁好

哭𠹌佐

洗唔洗咁厭惡

我到咗

好似冇要幾多粒

我準備好踢你落海

快

好臭

有啲嘢唔想更好

買咗個飾物架俾你

雖然唔知你有冇

屌你 戴口罩啊嘛

臭河

要10粒

音響

快啲浸死我

見你唔到

我想你好

買咗啦一萬蚊

我冇啊thank you
咁我陣間去你嗰邊

睇嚟要去人哋啲島許願

叫牙海浸死你

係 其實可以入grp

我好好

屌你老母全部情侶

屌佢老母

屌你男男都有

咁我就開心了

你到底有幾想我死

我嚟

yes

我唔好

坐地下果個我嚟

女上男下

食到好飽

好頭痛呀
boomboom

咁都幾快

屌 好掛住海濱

依家出去

明明岩岩訓醒 又想訓了

888

大

訓唔訓好

訓

好眼瞓b

好咁我訓

我都係 準備訓

Hou

My friend Celine is on her period so she can't have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has bad cramp right now so she's taken two days of menstrual leave. Her sister feels bloated as well which means her period is going to come soon. She has had really painful stomach cramps lately too but her period is late this month; it's two weeks late. She has been very emotional recently as it's that time of the month again. Her cousin Shirley missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his chest workout this afternoon during which he overtrained his upper chests and lower chests so he has got cramp in his chests. Celine's brother fancies this girl named Susannah who will be attending a party next weekend but I wint be going to it with him lest I cramp his style. I don't want to put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

眼冤

冇眼睇

冇嘢做咪瞓下

早抖

咁真係搞錯了你

我型過佢

支持你

小7來了

好快

係 唔睇了

咁我同緊邊個住.......

都話唔係出街就咁容易比你見到我

其實係小妹

佢攬住左我

睇得多煩得多

係我電話入面

你又叫讀？

咁攬埋我

我神秘人來

可以啊

開心

原來果個係你

肚餓了

眼不見為淨 阿彌陀佛

又係你隻30cm但我唔食羊

應該今晚又出嚟

我今晚唔出嚟

789 以外嘅人可唔可以幫我集氣🙏🏻

點解呀

集

集氣

屌西

好人一生平安🙏🏿

犯法為彰顯法制不公允

要啲咩氣

集咗先

無限集氣區

同我

亂

做咩啊..

貝殼門好靚

我都

功課

kick住曬

想睇

我而家爭三個珊瑚先整到
我睇佢DIY睇到

你明我點解你做到想殺人

加油

我比你？

究竟喺邊課揾到pt

醒

我都唔忍

留名

我嗰陣都係問同學

你有多？

攰

夠鐘落床食飯

有啲煩

其實講緊邊個 兩個字？

我哋講過㗎

聽日見。

on9 sin go kt promenade
smelly dou on9

ofc go K town

聽日要安全番嚟
番嚟之後小妹煮好食野俾你食

佢哋仲未做

有啊 我好似冇用過

我都係

B食多啲

邊個

有冇人想同我食飯

個口腔穿左個窿就咁攰

大師兄

你好

食下粥 我啲牙都好攰

食雞同你講

皮皮

可以啊或者你自己都可以帶野過嚟整

好 今晚
過嚟摸妹

你今晚嗰邊有妹妹？

其實真係幾靚

我依家有啊

你冇kk咩

跟住就會行到大家最鐘意嘅夏殼道 就算本身大部分人都諗住行完就散都好，一去到夏殼道，就唔知點解會全世界企曬喺度，跟住開始set rb圍政總

有無人都覺得次次去到Harcount就會痴晒線

我未到三星

唔掛得有妹
有kk就冇妹架啦

Btw
記得不推文

我就係有KK

今晚過嚟

冇妹妹
拎咗雙子在衣櫃未

食飯 開住島先

我拎咗

一陣過嚟

屌你老母呀我

好的

😁

安安

做完未

😄

剪曬啲頭髮
好爽

咁仲好啦
可以拎其他

琴晚拎咗月亮

好耐冇見

光頭？

呢個好靚

係
型唔型

呀

食完

我又肥左

我果份呢

剪到剛好膊頭
我鍾意呢個長度，洗完頭又爽

我都有睇呢個Po

即係未啦

Pw呢？

近來好嗎

聽日唔洗番工 幫唔到你地做25

789bbbblovemama

調返轉就差唔多

早過我申請都係高汁會然

好正
今朝拎咗貝殼門
啱啱拎咗狗牌嗰隻門

今晚食？

相愛既話點調轉都係相愛架

4個字
我

3c?

咁紮到馬尾？

圖

還好

Diy開始重複

點解可以咁多條仔

得啊
短短的

我勁唔勁

彈彈下 好q

好勁

你係我偶像

不過冇咩feel 了

我食左麵

休息未

想剪

對唔字

好啊
頭髮短啲，洗完頭勁爽

身體有feel就得啦

唔洗吹咁耐

認真咩
成個星期冇見佢

你單戀我 我同你個風扇仔先係相愛

太耐了

好多4個字

佢都唔約我

唔原諒

我是太陽佢是北風

佢好忙？

我都想剪

懶囉
唔係忙既

我唔中2太陽

唔洗咁掛
囉

太陽作用唔係呢度

聽日要7點起

點先原諒我

係我啊 你唔好爭

我日日都咁早起

你抵比人屌

我唔係嘛，唔慣

好呀

咁係邊

點解啊

我小氣鬼唔識原諒人

推得咁慢嘅

咁早做咩

Halo

789大人有大量 放過小妹

係我肚入邊

快過琴日

等你

食左兩碗飯

偽毒

冇聽過北風同太陽個故仔？？

因為冇你囉

教會

點解我會同偽毒有關連

又好眼訓 係咪正常

我咁重要

咁多

因為你係

你依家先知？

笑左

剪啊剪啊

好似幾爽

而家準備返去

你咁講係對真毒嘅最大 悔辱

食左隻蕎麥拉麵 好好味

聽過西北風

我都係你心中既小太陽

可能太肚餓

唔要

來了

完Sem?

北風與太陽是伊索寓言之一，故事內容是北風與太陽舉行一場比賽決定誰的力量比較強，能讓路過的旅人脫下斗篷。北風越是用力吹，旅人就把自己包得越緊。然而，當太陽溫暖地照耀時，旅人因為悶熱而不得不脫下斗篷。

該故事寓指，與其全力控制對方，不如放手使對方心悅誠服。
真係冇人聽過咩

我當

你講比我聽

Y

想染

訓左好多個鐘了

幾點

今日冇點食野？

咩色?

BTW 想摸妹妹

Miss you

我有

你想呢
依家準備返去過去讀讀嗰度

好耐好耐之前
北風和太陽是好朋友，可是有一天，它們兩個為了爭論誰的本領大吵了起來。

北風說：「我的本領大，我只要輕輕地吹一口氣， 人們就得凍得全身發抖。」

太陽說：「我的本領大，我只要稍稍一用力，人們就會熱得渾身出汗。」

他們爭來爭去，誰也說服不了誰。

欲之後事如何 請看下回分解

太陽

我好來染灰色

傾吓計

咩色

彩 非膠

做咩

雞仔好耐冇見

靚

遲啲同我傾計唔比爆粗呀

10？

不朽本新書終於到手

開左島了 等大家

琴日完左

一日不見如隔三秋

咁我中2風多啲

小2

最憎中央暖爐

我等佢喺誠品買行咗幾次都冇

Ok

走先

彩色

但最後係太陽令人衫

好貴

咁我地唔洗傾計🥺🥺🙏🏿🙏🏿

我係博客來買
一開賣就比錢都冇貨
有諗過退左佢香港買
但原來香港都冇

爽 做大廢青

係🥺成日都唔見你

Hi 小掛

好快返到

黑色頭髮已經好靚

加我

彩虹糖

妹在右上角

少左上黎

真攰左咁撚耐終於有覺好訓

hi bb

Yo 馬馬

miss u